達哥老婆(皇后)唔戴眼鏡算唔算可以一戰

有得吊老夫實吊

想比達哥屌多D

狗也不屌

你不屌 所以你=狗

你講緊林為樺 黃洋達定劉以達

黃洋達

條友好反骨

同你同黨既都係咁

nben(狗）也不屌

波亞好講雷氣

你咪能25啦